志同道合，政府同泛民都好鍾意和理非！

大家都好反對武力抗爭

開始攻擊番和理非？

分化勿推

唔記得提，泛民左膠快d入黎俾負評我同埋屈我係五毛啦

青城弟子又發作

泛民既打手公司新ac？

垃圾post

【不推文】三毛/分化撚

分化， 不推文回